世衛表示中國科興跟國藥疫苗 須拿出更多數據証明安全有效

綜合外媒報導，世界衛生組織（31日）表示，根據對中國科興、國藥武漢肺炎疫苗數據的中期分析顯示，兩款疫苗看起來都安全且有效，但如果要取得世衛的接種推薦，中國必須拿出更多數據。

世衛的免疫專家戰略諮詢小組指出，他們檢視了中方提供的所有數據，兩種疫苗皆「證明了自身地安全性，也能有效預防武肺症狀」，但小組也提出了警告「兩隻疫苗都缺乏高齡族群的接種數據，而共病症狀方面的資訊也並不足夠。」小組專家暗示疫苗有機會導致其他情況發生。截至目前只有輝瑞/BNT、牛津/AZ、強生3種疫苗獲得世衛的認可。

今個月比唔夠錢咩？

過唔到數呀

WHO：之前畀嘅錢用曬，加錢呀！！！

等香港打多啲咪夠囉（好似係

譚生係咪想坐地起價?

彈票的 屌你老母
俾幼幼頂住都好啊

加錢呀，加錢呀頂你個肺！

世衛好似月尾月頭呢d 日子成日玩嘢係咪有幾日紅日所以未收到錢呀，聽朝0900 再check 吓啦

生菜冇$要中囯比人民幣

係咪真係想翻中囯退休

真係戥死咗個10幾件藍屍唔抵

等香港打完，新有數據

一直都係咁樣 作收集數據
死既死 冇事既就再中招

啊翠呢排唔記得過數咩？

數據咋？多多都比到你啦

要數據呀…識做啦

我意思係"票據"呀翠翠！！！

(BTW，777，要交數嗱！！！)

香港藍屍快啲去幫國家造數啦

世衛表示不接受人民幣過數

「缺乏高齡族群的接種數據」
但香港優先幫高齡人士接種

世衛作反? 我國不應再捐款俾世衛

香港果班咪數據